呢幾間賣畢業袍嘅質素如何？

gown revolution

leegown productions

vizta

以上呢三間啲畢業袍好唔好？

有冇幫襯過嘅巴絲可以俾啲意見？

Lm 想知

Leegown productions麻麻地
頂帽上面粒野好易甩
同埋件袍個勾鬆鬆地

其他無買過唔清楚

勝在夠平

同求 2018 grad但想同哂d老師影相

幫手推

我見有fd 買gown revolution,影相好似都ok ge
不過冇自己學校果件d detail整得咁靚 一分錢 一分貨

佢一件都要$350喎，咁都算平？

我學校千幾

Hku 呀丘裁縫
好似維多利都1000

有一間唔記得左個名 好撚仆街 拖你件袍個按金遲遲唔比返人 用埋藉口咩入唔到你銀行戶口，要我打上去屌佢先肯比返我

唔係喎，好似700到800

咁鬼伏
好彩巴打提醒

買左gown revolution ok wo